最近既勇武行動有啲頹

我記得對上一次最有氣勢既勇武已經係元朗7.27，剩係戰鼓聲已經嚇窒班狗
其實一直以黎我覺得和理非係好有作為，點解唔做多啲
特別係「軟實力」（對唔住我詞窮），唔係和理非既合作，我地唔會有國際戰線，唔會屌柒啲藍絲盲閪屌得咁口響
但係每一次上陣，有哨兵話防暴出現，和理非永遠都排晒長龍落去搭黨鐵
其實衰啲講一句，死既傷既都係勇武，子彈都係勇武擋，比人拉既都係勇武以身相救，現場仲有乜野好怕？
如果和理非係怕催淚彈，我最多咪索多兩啖，用個肺幫你地過濾
我只係希望和理非可以留多一陣，係後排做返個氣勢，嗌返兩句光復香港時代革命，最好就梗係嗌埋前線勇武加油
一黎有班靚仔靚女嗌兩聲真係會士氣大增，二黎人數就係勇武最佳既防線，而且勇武唔洗再隔住個豬嘴大叫

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推唔到po想喊

而家狗係戰略重地都重兵佈防，去大西北，黃大仙，深水埗根本就唔夠震撼全球
而家立法會未開會梗係玩快閃，立法會開會之後一定要打硬仗，到時無得唔打陣地戰，無得唔反擊

你有無企過係勇武區?
到時到候，勇武係會主動趕走和理非，無gear必須離開
唔會為左所謂士氣氣勢，塞住自己退路

和理非唔散 前線點走？？
有共識留定走
唔係咩留多陣